機電工程署 二級監工（汽車）

有冇巴打apply咗呢份工？
想問下有mech hd算唔算有同等學歷

HD做AI都得啦

AI宜家冇出post
見有份幾有興趣嘅post諗住apply住先
但最怕學歷個度就算有hd都唔符合要求

諗多左啦, 大把現職二柴讀HD考AI

科目個度一定要係”汽車工程“？
如果我拎住ive mech hd報名嘅話有冇機會成功？

推